開心速遞（119） 踢走黃心穎主題曲

情敵見面

妹豬

開個po都咁

大小姐中學版

屎你個死人頭

痴撚線

成棟大廈都叫佢食屎陳師奶

有線新聞組BGM

阿水頭先行樓梯對奶震震下

食屎陳師奶嘅鐵掌功

又bonnie

曼加拉效應 死棉登仔導演

呀叔：咁你真係食過屎丫嘛

食屎陳師奶做主角

46歲

Bonny上黎過夜

臭雞bonnie好撚正

你真係食過屎㗎嘛

到底邊個食屎呢

連登個條問題

熊家叫撚咗成年

日經問題熊家自己答返

唔係阿叔食咩

唔開 post

凌凌好正

Bonnie好girlfriendable

明明係阿叔係自己食
又屈陳師奶食

死啦

原來開咗

呢集係咪演比新觀眾知點解叫食屎陳師奶

阿風

啤啤好似大個仔咗

食屎嗰個係你啊熊樹仁

大小姐應該大過mandy十歲，但兩個細路女竟然差唔多年紀

用腳

有冇人記得食屎陳師奶隻狗叫咩名
有次同fd爭論左好耐都唔記得

逼我

柯屎陳師奶

條女係未爭根叔個個

今集可以解返比大家食屎陳師奶個朵點黎

妹豬喊啊

嗰個女仔好有霸氣

最後好似係大家姐輸㗎喎

編劇見太多人問

食屎咪得

食屎

妹豬好慘

豬肉榮好狗

曼德拉效應

個撚個食屎陳師奶

張帖都咁

好慘

陳師奶好慘

你食屎架嘛

連張帖都寫食屎陳師奶

陳師奶好多戲份

妹豬好戲

風少

食屎熊樹仁

失咗憶

出通告

阿叔又飲尿又食屎

我諗起又一X大學迎新指南…

00 Bonnie去左邊

根叔快啲呵返妹豬啦

阿叔創傷後遺症

Shitty

近2個月朱00做主角的集數係?

屌

好似肥左好多

曼你老母得拉

好緊張,邊個食左呢

妹豬好委屈

bonnie
件衫

點解呢集個設定咁奇怪 好似果啲一集一集既卡通片咁

連屎都食埋

咁點解編劇會係某一集由阿叔叫佢食屎陳師奶 舖左幾耐口呢集

應該係毛啫

D毛長左啫

陳師奶隻狗變左嘅

伏筆

邊牧變貴婦

白色底衫

呢條伏線鋪咗300 集

要考DSE分左手啦

連比帖都寫食屎陳師奶，會唔會太慘

有個過場效果，即係係另一日既事
咁咪無左佢兩個囉

前排好多0O

安仔點忍呀

臭雞bonnie係唔係全劇上圍最細角色

要大家都以為係陳師奶食屎

3e幾正

試曼德拉效應

妹豬真係好cute cute

真人呀

編劇成功製造曼德拉效應

嗰陣係度諗，明明係大家姐輸左，點解變左妹豬食屎

紅藥水最大

妹豬真係好正

高小姐: 不了

咪就係因為曼加拉效應

林凱恩
成兩個幾禮拜冇見過Bonnie啦…

仁哥好口賤1

阿叔真係超賤

仁哥應該係創傷後遺症

呢個係咪惡人菊嚟

呀叔創傷後遺症

呀叔依一刻仲未知佢恥笑緊自己

PTSD?

其實陳師奶係咪真係食左 之前冇睇

阿叔真係懵撚嚟

臭屁安

咁撚仆街

阿叔日常屎尿屁

樹仁好賤

賤口

阿叔把口好賤

聽錯戴帽熊樹仁

三姨個髮型好靚好女人味

廢老好着緊陳師奶

大懵熊樹仁 食屎陳師奶

咁撚邋遢？

正想講

屎根

好賤

自己受番哂

定係屈佢

呢集之後係咪無得再叫食屎陳師奶

食屎熊樹仁！

啲委屈音樂

好撚嘈

2百零集後又叫過

點解係都要迫佢認

叫妹豬

食屎熊樹仁痴q左線

8點食飯時段係咁講屎

幾好笑

痴左線lu

屎形

好撚癲

豹哥d戲好正

阿叔侯賽因上身

啱叔公食

屎

痴撚線2叔公

真係成舊屎咁

好on9

CLS

成個弱智咁

話人整啲野似屎

Bonnie 好靚

咪係囉,成集講食屎超過十次

Cls

係wo
臭屁安讀Psyc

劇情解鎖

安仔咁醒

安仔拋書包

究竟食屎陳師奶呢個朵係邊集出

連登仔導演

cls

其實真係好慘
明明係大家姐同豬妹賭
但食要阿叔食屎

創傷後遺症竟然係由安仔把口講出黎

東張close up小強老鼠添

我都想知

今集 好好笑

真係屎型

抵死啦阿叔 你而家明陳師奶感受啦
俾人叫咗食屎陳師奶成年

曼德拉效應都唔係咁解

已經勾起左啦

笑死

唔通佢食左屎

唔通佢食左屎 ?

茵b

食咗成年而家先刷

好大條肉腸

是蕉dio

群姐好似大小姐咁 普通集數都有少少戲份

又睇cctv

好淫

即係大家姐食咗，然後催眠阿叔

豉椒召奧

豉椒dio

群姐=大家姐

食肉腸

佢讀psycho架

大家姐好撚仆街

好撚正

其實最初我都覺得奇，明明最尾係叫佢食，但講食屎陳師奶

士蕉掉度

好想屌

啤啤係咁叫

以後係咪要改口叫佢做冇食屎陳師奶

呢集鋪左好耐

送水輝個髮型好怪 以前嗰個好睇好多
依家嗰個好"塔"

大家姐催眠都識

幾時先有潘金連睇呀 好正呀

幫佢吹多次

幫佢催多次

鋪左勁耐

家姐有乜係唔識 除咗跳舞

又叫返食屎陳師奶

大家姐有咩唔識

阿滕幫你吹

最仆街係大家姐，自己同人賭，要熊樹仁埋單

會唔會催眠埋成家人

點解好似9up咁

大家姐真係咩都識

食屎陳C9

好邪惡

自己拍嗰陣會唔會忍唔住笑

問題一d都冇解決到

勁

大妹上阿叔床

白痴安

好彩姐

安仔

屌你安仔

安仔真係好可愛

大聲d叫多次

安仔😂

熊家催眠成功

根叔又忽然咁大方

不過回想返呢套愛回家
其實明明係科幻片黎
龍璟風

不過大家已經當無發生過

2e個委屈樣好八婆

安仔好cute呀

熊家全體變咗陳師奶工人

催埋陳師奶啊嘛

催眠食屎陳師奶咪得囉

做咩唔催眠陳師奶自己食過屎

算係咁啦
叫左咁耐

點解嘅

正一食屎陳師奶

催眠陳師奶咪得

妹豬笑撚死

我好委屈架

好嗲

好委屈

痴線

獅子開大口啊妹豬

妹豬好嗲

陳師奶好委屈

垃圾熊家

下
咁嚟完

廢老根vs廢老陳師奶

反Cup成功

屌你拍手

齊鼓掌!!

個bgm

依家人

鼓掌

屎根線玩完

阿叔咁都拎到尾彩

成家都痴左線

D戲情好on9但又睇到笑

今集cls

BGM做乜

即刻跑過嚟

bgm

陳師奶講野啲語氣

欺0啊

好彩cast roll唔係寫食屎陳師奶

廢老根狠狠地教訓食屎陳師奶

喺廢老根上r着數

聽朝陳師拉去飲早茶實成間野D人都笑

老豆：屌，睇唔撚明

又科幻片

突然搶左3e個角色

科幻

下集

陳C9都幾識搞著數

靈異劇情

又cls劇情

相機又出現返？！

天日又爆發

Thanos

ending音樂

下集又cls

thanos搞埋熊家

做乜撚野

搵

科幻愛回家

正喎聽日

點解啤啤咁可愛
求啤啤cap圖

下集又做乜

聽日又痴線劇情

infinity war

暴走

我到底睇緊咩。。
利申好耐先睇一集
平時係咪咁on9

又科幻

原來愛回家咁cls

食屎陳師奶又大貪咗啲既

愛回家之x-file

本來呢套野第一集已經係科幻片
無拉拉變左正常幾百集

經過今集應該冇人會再問點解佢叫食屎陳師奶

同熊家一撚樣

畀thanos彈手指彈走咗？

其他癲癲地又幾開心，間唔中一集幾過引

屌你

叫大家姐去催眠食屎陳c認左佢啦

妹豬啲頭髮愈嚟愈少

cls又幾高質 有以前馬家級數

以後再有人問就答係曼德拉效應

係咪換咗連登仔導演之後變咗咁

食屎陳師奶

屌.. 做乜尻

呢兩集個編劇隊咗草咁款 cult片feel

熊家（消失）

以前係做on9野搞笑 依家係痴撚咗總掣

Tvb 最高質嘅劇

cult 片勁正

諗起一乾三濕單野

隻鬼都未認番老豆就被消失

今集笑到仆街

孟加拉效應

我記得呢幾百集成日有D劇情，係講d 唔科學既野之後就否定佢 (各色各樣，我都唔記得啦)
我次次都心諗明明你呢套野鬼都有

但係前面唔好睇
正常之後先好睇

風少反左個身體都算交代左下場啦

果隻戇鳩鬼係咪去左投胎

開頭都唔會一集一post咁勁

我好鍾意睇cls 劇情

想睇安仔同凌凌既hehe情節

許願
曹群屎根一集

以前好似成兩三個禮拜先一po
除咗98集果日快咗D之外

又唔算
不過真係好gfable
睇左tvb咁耐都冇出過好似佢咁gfable既女仔

佢把聲

佢之前被黑得太緊要
好憎佢

有無咁差，又唔係男人聲咪又係正常女仔聲

落地獄岩哂

唔差
係讀對白怪怪地

屌佢呢集完全九唔搭八 又誇張
好撚尻

其實陳師奶同廢老都幾夾，大家都咁識食住上r着數

阿叔癲撚左

侯塞因番黎了

佢真人係咪咁on9

平時阿叔客串9吓9吓幾好笑,
但今次主線9吓9吓冇咁好睇

我之前都真係諗。。明明陳師奶無食到
點解都叫佢食屎陳師奶
今日終於真相大白

妹豬含冤咗成年
但真相大白後都仲係俾人叫食屎陳師奶

傷心到甩曬啲頭髮

阿水知道阿叔食過屎，會唔會諗起自己都食過兩次甲由

熊家下次可以食咩

佢今集幾場發癲戲
睇到我有少少尷尬

仲有嬤嬤鳳爪同埋熊家月餅又係噁心食物之最

岩岩先睇

今集真係痴撚線

唔係試過的話點諗得出

認真我而家食月餅都有啲陰影

應該由博香戀開始就去po去得好快
不過最痴線係有一次陳×姐為咗安邦
足足還拖咗一個 po

呢套劇真係好鐘意玩噁心食物

就嚟又到中秋節，希望廢老會送翻啲自己親腳整嘅速熊月餅向陳師奶賠罪啦

早排好似有單新聞講d鳳爪真係搵呀婆妹下妹下咁整

我想問下熊家月餅係第幾集 ？好似未睇過 想睇返

陳師奶食到舐舐脷

162 月餅之謎

每次食都諗起廢老啲汗味同臭腳味

thanks

睇嚟你都需要大家姐同你催眠吓

就嚟中秋節，祝你好運

其實博香水同安凌邦都推得好快，過主要都係恐嚇編劇同世界大戰

我唔食月餅 應該睇完都冇咩野嘅

好想有資格俾大家姐催眠 ，去證明我唔係蠢

我每次食一啲話落咗海鹽嘅嘢
我都不期然諗啲鹹味係未真係由海鹽嚟

好誇張 嬤嬤鳳爪個集睇完都冇咩事 應該冇野嘅

蕭國華今集重溫食屎陳師奶再強化食屎陳師奶
所以陳師奶點都係食屎陳師奶
今集其實幾好笑
由威龍拉到陳師奶都好正

原來呢啲先係不雅情節
要有家長指引呀

劇情ok
但係阿叔嘅演譯我有啲頂唔順
反而大小姐mandy 段古裝戲真係好好笑

星期二CG 大爆發

普通劇都無用咁多特效

阿叔演技屎開 原諒佢

好鬼有心

愛回家耐唔耐會有一集高budget 製作

翌日應該有曹總bb

上次打機果集又係用得好

多啲budget 編劇先可以整啲cls 劇情

btw 近排幾集演員表終於有出陳師奶

之前拍咗咁多集都冇
陳師奶咁生鬼嘅演出好值得credit 出個名

我估係無約定咩先無名

樹根的春天果集咁重戲份都好似無出名

頭3分鐘 大小姐一出場就講曬自己啲金句

仲欠一句…我識你係老鼠

仲有shutup

岩岩睇翻今日個集，今集真係幾好笑

我好開心我同安仔一樣，係唔會受催眠影響架

但全家都無記憶係邊個食咗屎⋯

安個廣告

安仔完全演活傻人有傻福
好想睇到佢同Terry鬥弱智

頭先都想post
唔知係博士送定邊個送
如果係最強情敵送就正

好呀好呀
激死博士

情人節未到博士邊會無啦啦送花呀

一係求婚一係有情敵
又或者係大小姐嘅

求婚會唔會唸多左

大小姐

Offtopic

大小姐呢個look好靚

我覺得大小姐同阿蟹d衫好靚

點解Nikita 會係jenny到

仲有豪仔

Nikita個樣

就咁睇圖都覺sweet

呀工呀水真係走孤男寡女路線最好。。襯到完全揾唔到不協調感

後空翻易啲

今晚唔知有無曹總bb呢

工水廣告

睇the body shop寧願搵個唔出名既網紅同安仔拍廣告都唔搵返同劇拍檔
已經睇得出條線死撚晒
以後應該都係得安仔自己搵真銀架啦
多謝編劇啦，鳩玩女權，依家改性格已經救唔返

好撚灰
有開默契果個都無份

有

其實都唔關人物性格事
而係安邦迴響一直以嚟好似都唔算好大⋯

同自己死黨嘅ex一齊真係不了不了

安邦凌圓人氣齊齊墊底
可能一開始真係唔好各自配個人比佢地仲好
唉

調轉諗果時3對只揀安仔一人
其實就係想要安仔

一開始預期以為會有既例如同大家姐師徒情，安仔點樣討好譚道德老婆
結果全部都唔打算再寫了

咁岩上個禮拜睇返食屎陳師奶個集
尋日就播 笑死

做完成集 妹豬依然係食屎妹豬

老襟

VIVI TAM點睇都出名過BONNIE囉唔該

安凌先係真愛

今晚有英進同Mandy 睇劇團

其他更有迴響都寫得唒
點解要寫呢個？

Cos

本身安同judy都ok

癡撚線vivi tam都叫唔出名嘅網紅
淨係睇ig人哋都多bonnie10萬人follow啦 仲多過嗰個乜撚嘢rose ma添...
要怪就怪編劇當初寫衰bonnie 搞到而家點都洗唔翻白

真人把聲都衰過人啦

個廣告唔止一條片㗎 ：

你岩，我都係呻下啫
我都無乜希望架啦
間唔中出下鏡咪算，都無辦法

何世傑

曹總bb

曹總bb好想周菠菜蓮拍戲

觀眾對安邦嘅反應比較兩極，而當中鍾意嘅只係少數，所以安邦其實唔算受歡迎

而且安仔就算唔part住bonnie都有好多其他組合，例如安凌、安善、安偉，唔似得bonnie咁得安邦線

曹總

又有Ken尼乎

外星人
何世傑編劇

今集直接叫曹總

全身赤裸

外星人

Keroro?

keroro

蓮妹⋯
一時迷失以為講緊大小姐

曹總鐘意科幻嘢

曹總既經歷真係世界級

花仔唔好喊啦

唔疾而終

菠菜蓮係夏美

思想工作

點解佢2個會好返嘅 之前無睇到

無咩無可能 你都見過風少啦

我要曹總bb自己演翻啊

安仔冇pt 做？

3E

咁曹總咪即係睦實？

3e扮被按摩

連鬼都有，有外星人有幾奇

大家姐又要失手啦

曹總咁都信

睦實老左係曹總

係真嫁

真係Keroro

見過鬼都唔信有外星人

玩到麥田圈咁大

夏紹聲

秋紹聲

之前lihkg先講完

夏歆聲

曹總同菠菜蓮

夏X聲

danny summer

紅衫魚坐按摩椅

要搵陳仔喇

二姨心口起伏

係咪會拍呢幕

Danny Autumn

大家姐抵死

大妹其實好衰

三姨

屋企人

阿叔諗起自己食屎

大家姐真係仆街之霸

頭先3e個樣

食屎樹仁諗起食屎？

又係咁樣

扮摙

是咪要消失啦

大家姐都幾自私其實

又拎屋企人黎玩

On9 外星人 屌你全家

做物講個又字

又有freeze條女

成家都...

大家姐下下玩野，都拎屋企人嚟做賭注

惡人菊連續兩集

呢集好悶

用多幾次

會唔會變哂做keroro

消失哂

用完擺翻入雪櫃

擺入雪櫃用多幾次

對鞋

成班夾埋玩鳩佢

屌，隻波鞋

波鞋

最後唔好同我講原來係大妹發夢啊

係咪你擺嘅

想知點反cup

潮偉好少着得咁輕便

又有陳師奶

陳師奶

潮偉

今集講et?

有無人係未信麥田圈係外星人留低

係咪係呢度攞橋？

玩你啫

食屎妹豬

又有食屎妹豬

繼續叫食屎陳師奶

又有食屎陳師奶

食屎陳師奶！！！

又見到食屎陳師奶

又食屎陳師奶

匿晒喺妹豬屋企

仲係叫食屎陳師奶

今集jm9

我捉走咗3E番去

咁叫食屎陳師奶都唔嬲

阿水個樣

無鏡都影到野

同妹豬一齊報復
因為阿叔記返起

呢集

啲cg

可以點反杯

一早都話rad&&afsrgz7)7

根叔佢哋為咗大妹有靈感而全家匿埋?

柒左

屌家下連科幻都撈埋

玩高速鏡頭

如果成班夾埋整蠱大家姐都幾重本下

咁鬼靈異

支鏡有冇咁易甩

頭先都想講，原來係跌落地斷開左

本來就係鬼片

你個外星人快啲放返熊家出黎

夾埋一齊呃鳩佢

呢場戲都幾大陣仗

最初有鬼添喇

如果係反cup 咁應該最尾真係有外星人

安仔：

好大機會潮偉搞事
佢唔認姐

原來啱啱有外星人啊

咁大家姐先會信

科幻片都做埋一份

好正 痴線劇情

其實全部都係我屋企

本身就係科幻片

一開頭有鬼都已經科幻啦

我睇你今集點反cup

笑撚死

咪又係曹總埋單

無題材就收皮啦 玩過一班人

夜晚8點

係咪成班夾埋撚大家姐？

換

波菜蓮最後全祼出返黎
咁佢地咪

如果全家冇著衫翻嚟

嘩等睇三姨

根叔唔著衫⋯

根叔

蘇韻G

到底大家姐近排仲要柒多幾多次

咁快反cup

真係曹總

超快穿

又話冇出門嘅屌

真係潮衛

快到

度叔到

潮偉又玩大家姐

3e揸波龍爪手

隻手

俾尚善知道你地死硬

hack埋入個閉路

真係好大場龍鳳

坐直升機走？

估唔到製造機會

通常都會穿

再反cup

原來係阿叔？？？

唔想有畫面

阿叔個仆街

Are you 痴媽筋

are you 痴孖筋

咁要佢信一定要全裸返黎喎

are u 痴孖根

are u痴孖筋

屌
收賣哂

咁大個局

are you癡媽筋

Are you痴孖筋

Are you癡媽根

派利是俾陳師奶

電費

玩到咁大

Are you 黐孖筋

阿鬼

are you 痴媽筋

夫妻都要派

我只諗到熊樹仁下場
要食多次屎

廢老

金城安are you痴孖筋

死廢老好撚煩阿

左手交右手啫

應該會再反cup

Autumn

夏韶聲

完全唔似

玩大左，睇個勢最後真係有機會遇到外星人

danny autumn

秋韶聲

帶埋bra

屌穿煲

大家姐知道之後佢地會唔會死得好慘

阿水乜都冇著

廢老根累事

廢老根

秋韶聲專做奸人

垃圾根叔

三姨個bra

拍過第一代愛回家都上唔到位

番黎做乜春

屌你廢老

痴撚線
咁都要番去

屌廢老

廢老又累事

死廢老

無了，最衰廢老

完

又係廢老累事

廢老累事屌

太空船太細

大家姐咁都信

又輸廢老根

屌on9 整蠱嗰個自己浦頭

吹到咁大

返黎托柒咩廢老

上得去自然會幫你閂冷氣架啦

根叔真係度縮到

仆街樹根

廢老幾時死

咁都信

全裸3e

廢老好廢呀

抵啦根叔

三姨：本來我地係全裸

好撚垃圾根叔
屌你老母

前功盡廢因爲你呀

好好心既外星人

ff

大家姐智商急降

為左熄冷氣

醒哥明明好正
今輯戲份極少

又吹大啲

阿叔

阿叔好波

根叔為咗幾十蚊冇咗個好機會

9up無極限

越吹越大

成班戲子

大妹依家肯定玩返佢地

成家都痴線

愈吹愈誇

唔通佢哋本來打算全裸？

成班即時入戲

幾好戲

大妹其實已經識破一切

大家姐呢排智力下降咗好多

大家姐智商又下降

仆街廢老

根叔真係世界第一廢老

明未呀死蠢

明未呀 死蠢

應該要加戲份啦

原來呢集係講潮善

成家都好巓

大家姐點解會咁蠢

屌你
一睇就知係飛機啦屌

假到咁你都信

on99

飛高d啦

佢一向係因小失大

屌你假到咁都信

呀叔好戲左

反cup呢

呢集jm9

尷尬

痴線劇情真係好正

大家姐係咪得罪咗編劇

屌 大家姐on9

想睇二三妹全祼

嘩部ufo咁撚細部 啲外星人螞蟻咁細?

潮偉全裸走出嚟啦

初好

大家姐一秒變on9

終於到呢個時候

iq 高過佢好多

潮偉要冇著衫出返黎

潮偉將佢由低潮救返,不停帶領佢高潮

完全唔覺得感動
淨係覺得on9
仲要講得出自己高iq

係食屎陳C奶呀~~~

比大家姐發現佢地成班夾埋玩鳩佢，佢地就仆街

打野戰啦

睇預告點估到你今集原來係潮善線。

潮善線好睇返
大家姐

on9

頂航拍機黎咋喎

大家姐

屌穿咗

居家旅行

1秒醒番

正

又瀨

又賴阿叔

又係阿仁

熊家仆街喇

又阿叔

最尾有真外星人

廢老篤灰

哈哈哈哈哈又講返食屎

廢老出賣食屎仁

竟然記得番

又係篤呀叔出嚟

咁快記得

仲記得

智商番黎

連到戲喎

連到戲

點解咁都拉得返琴日個集

咁都連返上集

潮善線終於好睇返

反cup埋上一集

報仇

有劇情連動

好正

連番尋晚果集

又食屎

屌你連埋尋日個集

咁樣連戲

竟然連得返尋晚嗰集。

rip 食屎仁

大家姐vs 熊樹仁

記得大家姐話過催眠對智商低嘅人冇用

阿叔無啦無啦

原來係食屎熊樹仁part.2

原來係連續劇

個奸樣

大家姐你柒咗啦

二叔公安心上路

大家姐嚟緊一定要重震雄風

食屎仁

你架太空船墮機

大妹vs仁哥應該好睇

立flag

阿藤傲嬌好正

睇緊

咁都睇得返

預告

最尾唔係有外星人既

潮偉喺度J段片

潮偉收埋條片自己J

潮生最尾個溫柔微笑好正呀

編劇既反反cup技術

J死潮偉

sd卡唔壞就得

SD卡又直係好難跌爛

雲端重要性

個尾正到

航拍只係鏡頭
save片嘅係手機

匿埋自己房打J

大家姐一集變智障

大家姐近排真係柒開有條路

工水

頭先2E 3E 安仔話「大家姐向你宣戰啊！」
有無人聽到"媽咪" 2個字?
金城安應該叫媽咪架喎?

啊啊啊啊啊工水!!!

聽日又工水

聽日

又有工水糖

嗚呀下集！！

聽日又甜到仆街

聽晚工水

如果寫大妹一早悉穿佢哋，最後玩返班人轉頭仲好睇啦

我好想見到你攞冠軍架

原來件衫唔係阿蟹私服係戲服嚟

工水！！！

嘩家明最尾個笑容

"我好想見到你會冠軍架!"

水:我好想見到你攞冠軍架
龔:

聽晚又派糖啦

啊工唔戴眼鏡好靚仔

有長腳蟹，正呀

我緊係聽到啦

就憑依句台詞同埋個ending bgm 我宣布

潮善復合計畫啟動

天日公水

我想見到你攞冠軍

我覺得幾好睇
潮善線好似有返希望

點夠侯活打，人地打開nba

龔燁的籃球

又做工水啦
一個禮拜出一次 ？

大家姐呢排真柒同蠢啲 比潮偉已經玩左兩次

大面 bella

謄麗明勁撚正呀 好想比佢送上不歸路

阿工最尾個笑容

啊龔成個package都正到仆街

我都留意到
好似聽到3個都講大家姐

我好想睇你攞冠軍架

大家姐態度有變 情況都有轉變

應該會有集係講大妹玩二叔

頭先拉返轉頭
安仔係叫"媽咪"

豹叔rip

我好期待

一出工水預告又推到就爆post

1001